[Gear] $20遮全面, 即棄易用 好過帶多件衫 ？

見到最平人仔12蚊

豬咀外加呢款頭紗係咪好啲？ 冇咁焗又遮埋耳仔 用完即dum $20唔心痛

全港一齊變哂做shame shame shame

有無Keyword?

透氣遮面网纱

EC難教

？ ？ ？

有冇現貨

已經一早買左

諗緊賓賓店有冇得買

見到仲有好多巴絲冇full包

好撚正 又平又實用

推到全港shame shame shame

買件衫包住個頭同埋條頸 淨係露對眼出黎咪得 好似你張圖咁露咁大忽實比人認到

會帶埋頭盔眼罩㗎嘛
用衫當然得 係諗計再平啲同冇咁焗

30蚊件好透氣